HUNTER×HUNTER/全職獵人 371 漫畫情報

371任務
このままレッスンを続けるか否かを各自で判断するように要請するクラピカ
皆が散会したところでクラピカはビルと共にシマヌを尋問する
バリゲンを殺したのは君かと問われ否定するシマヌ
殺したのはワブルの霊獣ではないかと反論するシマヌに対しクラピカは霊獣と今回の蛇の違いを説明する
霊獣は能力者には見えるが一般人には見えない
それに対し今回の蛇は一般人にも見えていたため霊獣ではなく何者かが具現化したものらしい
一般人にも見える蛇を具現化したことで誰かに発見されるリスクが生まれるがその分威力が増す
寄生型は普通の人には見えない状態にエネルギーを使うので術者は別のリスクを負う
ここである事を思いつくクラピカ
継承戦から誰か一人でも離脱すれば制約と誓約が崩れ全員の念獣が消えるかも知れない

結局誰一人リタイアすることなく念修得のレクチャーが開始される

第５層
荒くれ共が勝手に検問を敷き通行料を接収している
そこに現れる幻影旅団フィンクス・ノブナガ・フェイタン・フランクリン
旅団は荒くれ共を返り討ちにすると船内で190cm以上ある奴を探せと彼等に命じる

同じく下層
クロロと合流するマチ
ヒソカはアタシが殺すと伝えるも早い者勝ちで見つけた者が殺すと返すクロロ
ヒソカは同じ船内にいるらしい

１層のどこか
とても広々とした部屋に14台のカプセルが置かれている
その中の一つにモモゼの遺体が安置されている
カプセルにはケーブルが繋がれており部屋の中央に設置されている機械に繋がっていた

勁呀

希索加

371任務
皮卡要大家各自判斷是有要繼續修練
暫且散會後皮卡跟比爾開始詢問島野巴利甘是不是妳殺的，島野否認
島野想說殺人的是不是14王子的靈獸，皮卡說不是，因為這次的是蛇狀的

能力者看的到靈獸，但一般人看不到
而這次的蛇卻一般人也看的到，所以可能不是靈獸，而是某個人具現化出來的
具現化出一般人也能看到的蛇，雖然會提高被人發現的風險，但相對的威力也會增加
寄生型是在普通人也看不見的狀態下使用其能量，所以術者背負著其他代價

皮卡想到這裡忽然靈光一閃
要是能讓誰從這個繼承戰離脫的話，或許就能讓制約與誓約崩潰，以致讓全員的念獸都消失也說不定

最後大家都沒選擇退出，念能力的修練開始了

第五層
有群北七到處詢問人然後收通行費
結果卻問到了幻影旅團的芬克斯、信長、飛坦、弗蘭克林
旅團虐個菜後命令他們去把船內身高190公分以上的傢伙都找出來

下層
庫洛洛跟瑪姬會合
瑪姬叫囂著廁索讓我來殺掉，庫洛洛回她誰先找到就算誰的
看來廁索也在船內的樣子

一層左右
在寬廣的房間內擺了14台膠囊艙
其中一個裝著12王子的遺體
膠囊艙則有用線路跟房間中央的機械裝置做連線

堅？

都唔記得哂之前講到邊喇

重睇啦
重睇左5/6/7/8次

英化有書

台主好波

我愛台主

真的假的？

前幾集多字到好似睇小說咁

#鼠繪認證#獵人371話中文情報

留名

lm

旅團無事

啲人點解覺得咁突然有情報

個富奸咪係11月講1月尾復刊囉 嗰時咪屌佢咁長遠講黎托

強帖留名

屌 又唔記得講到邊

我愛你 樓主，可唔可以用屌我個臭屎眼?! Please

唔知今次會出幾多話

又mhw又汪達 係未冇錢買game?

騰 訊 出左隻全職獵人app game呢幾日封測

之後會出埋幽遊白書game